祝明天放榜既DSE同學仔考個好分事事順利

祝明天放榜既DSE同學仔考個好分事事順利